香港係咪冇可能再罷工罷課？

有咩辦法搞得到

Time travel 去九月先

罷課可以
罷工難D

再?根本冇罷過工
到呢刻都唔會有

條例過左就會罷架喇

呀唔係，用中國說法係”被罷工”

大嘅養家
後生怕冇家用
樓奴
月光族
旅行族
安於現狀

都幾難罷到工
有權有勢嘅帶頭就唔同講法

都完sem啦點罷課

罷工罷得幾耐呀

中學考緊試